點解而家咁少人會俾錢買防毒軟件

用30 days trial真係夠咩

linux macos 唔裝都得
windows 用defender

因為antivirus先係最大嘅病毒

防唔到武肺
唔買了

唔可能唔買
電腦同電話都要掂到銀行嘢
圍返一日都係一蚊至兩蚊幾部機

要防咩毒
點解無端端會毒

之前用norton
閪痕轉左bitdefender
好撚多ad
好撚後悔

有返咁上下意識邊洗裝
browser裝addons
唔裝不明來歷既program
真係要裝咪攞去virustotal scan下先再諗
再唔係咪攞去vm test下
利申 無裝

用360

我都無, 裝完avast部機lag到仆街

因為每秒都要write read scan files

因為宜家windows內置既防毒已經夠勁

請問mac 機同iphone要買邊種防毒軟件？

下面條link個download file有間諜程式
chrome + windows defender 會block哂
你唔會下載到/存取到

我嫌佢勁得制

不如講下點會中毒？
我game由steam dl , office 就官網dl 。仲會中咩毒？

Av

計少咗tim
唔該晒。

通常都上網睇好少dl

絲打？

windows defender夠做啦
自己上網唔好有壞習慣

真係弱智仔

我都有裝卡巴KIS
其實宜家WINDOW真係咁安全?
我好多時外國網站用信用卡買野

我30days再轉過第2隻牌子

裝防毒咪防埋自己